係時候日日存錢交稅

市道差，存得幾蚊得幾蚊